人生冇意義了

是嗎？

做乜po我出黎

私樓

忘記了食雞的感覺

忘了愛